[超簡單1Q題] 新奇搞笑嘅野post喺創意台

講拍拖講戴帽嘅野post喺感情台
講5p字嘅野post喺波台

咁講日月星嘅野post喺咩台？

超簡單，第2頁開估

娛樂台

天文台

此post完

明星台

屌你老母

樓主on9仔

易到我呀嫲都識答